<resources>
    <string name="app_name">The Ring Private</string>
    <string name="login_user_hint">Correo o DNI</string>
    <string name="login_password_hint">Contraseña</string>
    <string name="login_forgot_password">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="login_btn_signin">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_no_account">¿No tienes cuenta? Regístrate</string>

    <string name="forgot_pass_title">Recuperar Contraseña</string>
    <string name="forgot_pass_desc">Introduce tu DNI y Correo para verificar tu identidad</string>
    <string name="btn_verify">Verificar Identidad</string>
    <string name="new_password_title">Nueva Contraseña</string>
    <string name="new_password_hint">Nueva contraseña</string>
    <string name="btn_change_password">Cambiar Contraseña</string>
    <string name="msg_reset_email_enviado">Se ha enviado un correo para restablecer la contraseña</string>

    <string name="register_title">Crea tu cuenta</string>
    <string name="register_name_hint">Nombre</string>
    <string name="register_lastname_hint">Apellidos</string>
    <string name="register_dni_hint">DNI</string>
    <string name="profile_email">Correo Electrónico</string>
    <string name="profile_password">Contraseña</string>
    <string name="register_terms_accept">Acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="register_btn_signup">Registrarse</string>
    <string name="register_terms_error">Debes aceptar los términos</string>

    <string name="error_dni_vacio">Introduce tu DNI o Correo</string>
    <string name="error_pass_vacio">Introduce tu contraseña</string>
    <string name="error_credenciales">Credenciales incorrectas</string>
    <string name="error_datos_incompletos">Por favor, rellena todos los campos</string>
    <string name="error_datos_no_coinciden">Los datos no coinciden con nuestros registros</string>
    <string name="error_usuario_no_encontrado">Usuario no encontrado</string>
    <string name="error_procesar">Error al procesar la solicitud</string>
    <string name="error_obligatorio">Campo obligatorio</string>
    <string name="error_dni_invalido">DNI inválido</string>
    <string name="error_email_invalido">Email inválido</string>
    <string name="error_email_existe">Este correo ya está vinculado a una cuenta</string>
    <string name="error_dni_ya_registrado">Este DNI ya está registrado</string>
    <string name="error_password_segura">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres, 1 mayúscula y 1 símbolo especial</string>
    <string name="min_6_chars">Mínimo 6 caracteres</string>

    <string name="settings_terms">Términos y Condiciones</string>
    <string name="texto_terminos_titulo">Términos y Condiciones</string>
    <string name="texto_terminos">Estos Términos y Condiciones regulan la descarga, el acceso y el uso de la aplicación THE RING PRIVATE (en adelante, la Aplicación). El acceso y uso de la Aplicación implica la aceptación expresa de estas condiciones.\n\n1. Objeto\nLa Aplicación tiene como finalidad gestionar la identificación de socios, facilitar la comunicación de avisos internos y mejorar la experiencia de acceso al club. Su uso es personal e intransferible.\n\n2. Registro de usuario\nPara crear una cuenta, el usuario debe facilitar datos reales y vigentes (nombre, apellidos, documento de identidad y correo electrónico). El usuario es responsable de custodiar su contraseña y de no compartirla con terceros.\n\n3. Normas de uso\nEl usuario se compromete a utilizar la Aplicación de forma lícita, respetuosa y conforme a la normativa aplicable. Queda prohibido manipular, copiar, descompilar, alterar o reutilizar el contenido de la Aplicación sin autorización expresa.\n\n4. Propiedad intelectual\nTodos los derechos de propiedad intelectual e industrial sobre la Aplicación, su diseño, textos, marcas y elementos gráficos pertenecen a THE RING PRIVATE o a terceros autorizados.\n\n5. Protección de datos\nLos datos personales se tratarán conforme al Reglamento (UE) 2016/679 (RGPD) y la normativa española vigente. El tratamiento se realiza para gestionar la relación con el socio y el funcionamiento de la Aplicación. El usuario puede ejercer sus derechos de acceso, rectificación, supresión, oposición, limitación y portabilidad mediante contacto con la entidad.\n\n6. Disponibilidad y responsabilidad\nTHE RING PRIVATE podrá actualizar, modificar o suspender la Aplicación por motivos técnicos, legales o de mantenimiento. Aunque se aplican medidas de seguridad, no se garantiza la disponibilidad absoluta ni la ausencia total de errores técnicos.\n\n7. Baja y eliminación de cuenta\nEl usuario puede solicitar la eliminación de su cuenta desde la sección de ajustes. Esta acción elimina el acceso y los datos asociados en los sistemas habilitados, salvo obligación legal de conservación.\n\n8. Legislación aplicable\nEstas condiciones se rigen por la legislación española. Cualquier controversia se someterá a los juzgados y tribunales competentes de Madrid, salvo disposición legal imperativa en contrario.</string>
    <string name="texto_normas">
        NORMAS: THE RING PRIVATE\n\n
        Te comprometes a cumplir estas normas. En beneficio de todos, se advierte que cualquier transgresión de las siguientes reglas se considerará una falta MUY GRAVE y será motivo de expulsión inmediata.\n\n
        ━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n
        LISTADO DE REGLAS\n
        ━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n\n
        • RESPETO: Nuestra norma principal.\n\n
        • JUEGOS: No puedes formar parte de un juego iniciado por otros si estos no quieren.\n\n
        • ACTITUD: No está permitida ninguna actitud irrespetuosa hacia los demás.\n\n
        • DISPOSITIVOS: No está permitido el uso de teléfonos móviles, cámaras de filmación o fotográficas.\n\n
        • PRÁCTICAS PROHIBIDAS: No está permitida la práctica del scat, sangre o dolor extremo.\n\n
        • SUSTANCIAS: No está permitida la venta o consumo de cualquier tipo de drogas o estupefacientes.\n\n
        ━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n
        RECORDATORIOS ADICIONALES\n
        ━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n\n
        • VOLUNTARIEDAD: No estás obligado a hacer nada que no desees.\n\n
        • INSTALACIONES: Rogamos mantenerlas como desearías encontrarlas.\n\n
        • SALUD: El club recomienda encarecidamente el sexo seguro (preservativos gratuitos disponibles).\n\n
        • HIGIENE: Existen elementos de limpieza e higiene para su uso.
    </string>
    <string name="whatsapp_admin_msg">Hola, necesito ayuda con la aplicación.</string>

    <string name="menu_notificaciones">NOTIFICACIONES</string>
    <string name="notif_empty">No tienes notificaciones pendientes</string>
    <string name="menu_perfil">PERFIL</string>
    <string name="menu_normas">NORMAS</string>
    <string name="qr_identificativo">CÓDIGO QR IDENTIFICATIVO</string>
    <string name="btn_close">CERRAR</string>
    <string name="ajustes">AJUSTES</string>
    <string name="configuracion">CONFIGURACIÓN</string>
    <string name="ajuste_cambiar_pass">Cambiar contraseña</string>
    <string name="settings_change_lang_btn">Cambiar idioma</string>
    <string name="settings_change_theme_btn">Apariencia</string>
    <string name="informacion_legal">INFORMACIÓN LEGAL</string>
    <string name="settings_rates">Tarifas</string>
    <string name="ajuste_aviso_legal">Aviso legal</string>
    <string name="settings_help">Ayuda</string>
    <string name="settings_faq">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="settings_user_manual">Manual de usuario</string>
    <string name="login_manual_short">Manual</string>
    <string name="acciones">ACCIONES</string>
    <string name="ajuste_cerrar_sesion">Cerrar sesión</string>
    <string name="eliminar_cuenta">ELIMINAR CUENTA</string>
    <string name="settings_language">Idioma</string>
    <string name="settings_theme">Apariencia</string>
    <string name="theme_light_internal">Claro</string>
    <string name="theme_dark_internal">Oscuro</string>
    <string name="more_options">MÁS</string>

    <string name="ajuste_editar_perfil">Editar Perfil</string>
    <string name="profile_public_data">DATOS PÚBLICOS</string>
    <string name="btn_cancel">CANCELAR</string>
    <string name="btn_accept">ACEPTAR</string>
    <string name="logout_title">Cerrar Sesión</string>
    <string name="logout_message">¿Estás seguro de que quieres salir de la aplicación?</string>
    <string name="btn_exit">SALIR</string>
    <string name="profile_title">MI PERFIL</string>
    <string name="profile_private_credentials">CREDENCIALES PRIVADAS</string>
    <string name="profile_not_linked">Cuenta no vinculada</string>
    <string name="profile_btn_change_pass">Cambiar contraseña de acceso</string>

    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="user_label">Usuario</string>
    <string name="socio_label">Socio</string>
    <string name="pass_changed_success">Contraseña cambiada con éxito</string>
    <string name="reauth_needed">Es necesario volver a autenticarse</string>
    <string name="texto_tarifas_horarios_titulo">Cómo hacerse socio y tarifas</string>
    <string name="texto_tarifas_horarios">Cómo hacerse socio\n1. Acude a recepción y solicita el alta de socio.\n2. Rellena y firma la hoja de alta con tus datos reales.\n3. Acepta expresamente las normas internas del club.\n4. Descarga la aplicación y completa tu registro con el mismo documento de identidad.\n5. La primera validación se realiza presencialmente en recepción.\n\nCondición de socio\nSolo se considera socio activo a quien haya abonado la cuota vigente. Si la cuota caduca, la condición de socio queda suspendida hasta la renovación.\n\nVentajas de ser socio\n- Acceso más ágil mediante identificación con QR.\n- Registro de cuenta personal para gestionar notificaciones y ajustes.\n- Uso de taquilla según disponibilidad y condiciones del club.\n- Acceso a ventajas adicionales en eventos especiales, cuando se anuncien.\n\nTarifas vigentes\nSocio por un día:\n- Viernes: 15 EUR\n- Sábado: 15 EUR\n\nCuotas VIP:\n- Socio VIP 1 mes: 90 EUR\n- Socio VIP 6 meses: 250 EUR\n\nLas tarifas pueden actualizarse. En caso de cambio, se publicará la versión vigente en recepción y en la aplicación.</string>

    <string name="help_support_title">Ayuda y soporte</string>
    <string name="help_support_msg">Si tienes un problema con la aplicación, sigue este orden:\n\n1. Revisa primero la sección de Preguntas Frecuentes.\n2. Si no se resuelve, escribe a ringasociacion@gmail.com indicando:\n- Correo de tu cuenta\n- DNI usado en el registro\n- Modelo de móvil\n- Versión de Android\n- Descripción exacta del error\n\nSoporte por correo:\nringasociacion@gmail.com\n\nRedes oficiales:\nFacebook: https://www.facebook.com/theringprivate\nInstagram: https://www.instagram.com/theringprivate\n\nAtención presencial:\nC. del Amparo, 75, Centro, 28012 Madrid</string>

    <string name="texto_faq_titulo">Preguntas frecuentes (FAQ)</string>
    <string name="texto_faq">1. ¿Cómo me registro correctamente?\nPulsa en Registrarse, completa nombre, apellidos, DNI, correo y una contraseña segura. Debes aceptar los términos y condiciones para finalizar.\n\n2. ¿Qué documentos son válidos para el registro?\nSe aceptan DNI, NIE o pasaporte en vigor.\n\n3. He olvidado mi contraseña. ¿Qué hago?\nEn inicio de sesión, pulsa Olvidaste tu contraseña y sigue el proceso de recuperación por correo.\n\n4. El QR no se muestra. ¿Cómo lo soluciono?\nComprueba conexión a internet, cierra y abre la pantalla QR y vuelve a intentarlo. Si persiste, cierra sesión y entra de nuevo.\n\n5. ¿Puedo cambiar mis datos personales?\nLos datos sensibles de identificación se gestionan en recepción para verificar identidad.\n\n6. ¿Cómo elimino mi cuenta?\nEn Ajustes, entra en Eliminar cuenta, verifica tus credenciales y confirma la eliminación final.\n\n7. ¿Qué pasa con mis notificaciones si las elimino?\nSi eliminas una notificación en tu perfil, deja de mostrarse en tu cuenta. Otros usuarios mantienen sus propias notificaciones de forma independiente.</string>

    <string name="texto_aviso_legal">1. Identificación del responsable\nEl responsable del tratamiento es THE RING PRIVATE.\nDirección: C. del Amparo, 75, Centro, 28012 Madrid.\nCorreo de contacto: ringasociacion@gmail.com\n\n2. Datos tratados\nTratamos los datos necesarios para gestionar tu alta y tu acceso como socio: nombre, apellidos, correo electrónico y documento de identidad.\n\n3. Finalidad\nLa finalidad principal es gestionar la relación con el socio, su acceso al club y las comunicaciones internas de servicio.\n\n4. Base jurídica\nLa base legal del tratamiento es el consentimiento del usuario y la ejecución de la relación asociativa.\n\n5. Conservación\nLos datos se conservarán mientras exista relación activa con el socio o durante los plazos legales aplicables.\n\n6. Derechos\nPuedes ejercer tus derechos de acceso, rectificación, supresión, oposición, limitación y portabilidad mediante solicitud al correo de contacto.\n\n7. Seguridad\nAplicamos medidas técnicas y organizativas razonables para prevenir accesos no autorizados, pérdida o alteración de datos.\n\n8. Cambios en el aviso legal\nEste aviso puede actualizarse por cambios normativos o mejoras del servicio. La versión vigente estará siempre disponible en la aplicación.\n\nFecha de última actualización: 17/04/2026</string>

    <string name="notif_evento_quedada_titulo">Quedada The Ring</string>
    <string name="notif_evento_quedada_msg">Quedada el 22/04/2026 a las 18:00h - Evento Especial</string>

    <string name="texto_manual_usuario_titulo">Manual de Usuario</string>
    <string name="texto_manual_usuario">Bienvenido a THE RING PRIVATE. Este manual explica, paso a paso, cómo usar cada sección de la app sin dudas.\n\n1. REGISTRO\n1.1 Pulsa Registrarse en la pantalla inicial.\n1.2 Rellena nombre, apellidos, DNI, correo y contraseña.\n1.3 La contraseña debe tener mínimo 6 caracteres, 1 mayúscula y 1 símbolo especial.\n1.4 Marca la casilla de aceptación de términos y condiciones.\n1.5 Pulsa Registrarse para crear tu cuenta.\n\n2. INICIO DE SESIÓN\n2.1 Introduce correo o DNI y tu contraseña.\n2.2 Si olvidaste la contraseña, pulsa Olvidaste tu contraseña y sigue la recuperación por correo.\n\n3. PANTALLA INICIO Y QR\n3.1 Desde Inicio, pulsa el botón QR para abrir tu código identificativo.\n3.2 El QR se regenera automáticamente y cambia al cerrar y volver a abrir la pantalla QR.\n3.3 Presenta el QR en recepción para identificarte como socio.\n\n4. NOTIFICACIONES\n4.1 En Inicio puedes ver avisos del club.\n4.2 Si pulsas la cruz de una notificación, se elimina solo para tu cuenta.\n4.3 Las notificaciones nuevas enviadas por administración volverán a aparecer.\n\n5. PERFIL\n5.1 Dentro de Perfil puedes ver tu nombre, tu correo y cambiar la contraseña.\n\n6. AJUSTES\n6.1 Cambiar contraseña: valida identidad y actualiza tu clave.\n6.2 Cambiar idioma: alterna entre español e inglés.\n6.3 Apariencia: selecciona modo claro u oscuro.\n6.4 Información legal: consulta tarifas, términos, aviso legal, ayuda y FAQ.\n6.5 Manual de usuario: abre este documento dentro de la app.\n\n7. SEGURIDAD Y CUENTA\n7.1 Cerrar sesión: finaliza la sesión en este dispositivo.\n7.2 Eliminar cuenta: borra tu acceso y datos asociados tras confirmación final. Esta acción es irreversible.\n7.3 No compartas tu contraseña ni tu dispositivo con sesiones abiertas.</string>
</resources>